Aufgabe "Methoden - Fakultät"
    http://de.wikipedia.org/wiki/Fakult%C3%A4t_%28Mathematik%29

Hinweis: 
    ignorieren Sie zuerst bei der Lösung der Aufgabe den möglichen int-Bereich-Überlauf
    (bereits bei 13!). Überlegen Sie, ob es möglich ist, die Lösung so zu definieren, 
    dass die Methoden immer korrekt sind ohne dabei die Methodendeklarationen zu ändern

- Definieren Sie eine statische Methode "getFakultaet", die die Fakultät zu einem 
  int-Wert berechnet.

  Die Methode soll folgendermaßen verwendet werden können:
    int erg = getFakultaet(3); // erg = 6
    
- Definieren Sie eine statische Methode "getFakultaetRekursiv", die die Fakultät zu einem 
  int-Wert rekursiv berechnet.
  
  Die Methode soll folgendermaßen verwendet werden können:
    int erg = getFakultaetRekursiv(3); // erg = 6

  
